ig黑店 賣假貨

依間ig店賣假貨
有無受害人講下中招經過？

邊個會戇鳩到喺ig買嘢

年中唔少

ig預撚左

但係佢又勁喎 幾年嚟被人封完acct又開返幾次 又好多人買架喎